[4月新番]Re:CREATORS 第20話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

屌 set到軍姬咁撚勁
直接取消人地設定
冇男主唔使玩啦

整個咁既角色出黎
垃撚圾

未睇最新一集
請問爛尾未

聽講劇情繼續爆

未,不過跌緊落底架啦
個劇情低莊到

我Feel到有d A/Z Feel

其實都估到係叫返作者出來感化佢架啦啲設定外掛到咁打條毛咩

求鳩其就整d屈機能力出黎夾硬做底主角群
唔夠打就話佢有新能力,完全夾硬黎

嘘の嘘、それはくるりと裏返る

我真係R爆頭都諗唔明,
點解重死都要搵男主黎做救場?
本身佢既角色都已經整到個人 懦弱,廢柴,無撚用,
而家就比個咁既能力佢,然後等佢做救世主?
我情願 軍女話畫佢果個人自殺死
等觀眾覺得可惜,然後軍女有能力同女主交換返,
等軍女自己死,剎那返生都無咁嬲!
而家比條契弟救場真係即刻拖低!!

第15分鐘男豬先出場
都話呀叔先係男主角

唔算az ，開打前已話比你地聽王牌
因為打得太耐同太殘酷精彩，冇人記得啫

az 揾個藉口完左去

如果話bad end 神作，咁鐵血呢？

咁講好傷，不過要講
[
王牌係等啲人死到7788先用，怕用完仲要死多次
]
不過睇集數，同軍姬今集講野，原女主大慨控制唔到軍姬，因為軍姬今集話佢屬於世界

呢套起馬睇到你唔飛(除talker),音效畫質有份量

故事happy end 都避免太殘酷，如同2戰中國戰勝但死傷如同亡國

都估到係復活果條女架啦

覺得今集超好睇，真鑒好波

召喚佢咪得

果個唔係原女主，眼鏡唔同

真鑒個能力有冇可能真係復活到殺那
由角色變返人/由死左變未死

人哋普通人做到啲乜呀
而家咁樣就係比機會佢補償返自己做過嘅事
一切因佢而起咁比返佢收尾又有咩問題
下下都要針住男主

即係咁,如果SET到所有野咁勁,
但結局就係為左比男主補救,而營造一個咁樣既劇情
咁我好兒戲姐,佢都間接令到剎那自殺架,
咁樣就叫補償? 咁條人命都幾cheap姐

其實本身就唔應該整呢個男主角出黎
仲有對白量至少cut一半

點解軍姬可以咁正

有咩問題，都預左男主救場
假金果到伏筆埋得咁明顯
今集仲渣實粒假金開技，即係個剎那係假既呃大家囉
magane chan應該消失左

az係由第一集到果到都未見過個條撚樣
突然殺出黎仲結埋婚去結局，咁先叫on9

補償從來都係賠唔返架啦
男主呢個定位根本就預咗做唔到啲乜
你怪就怪個編劇寫得鳩啦

任佢吹
佢話逝去既生命點都無可能復活咪唔得

男主已經好少講野
係cut都cut白毛
全部設定世界觀都比晒佢講

可惜係真鑑先對男豬有興趣

佢覺得男豬夠弱智好撚

好老土
不過見到シリウス同アルタイル打 好正

軍服妹套新衫好靚

好睇

軍服公主好撚型 加埋把聲
又靚女

agger

其實有樣野 真心唔明
顯示嘅角色全部都係有人氣嘅角色
但係大部分都比人打到仆街 又千刀萬剔咁
咁樣都唔跌認承力？尢期是班腐女 佢理得你咩劇情呀
總知見到班仔無啦啦比個靚女插幾刀就一定屌老母架啦

可能更多係想睇佢地俾人屈機
你睇d觀眾見到軍服妹復活幾開心

呢集擺明係度串緊現今睇動漫嘅毒撚啦
鍾意一個角色就無論佢點唔合理都支持
就正如依家現實睇緊rec見到有個咁嘅垃圾角色都仲可以話最愛軍姬嘅人咁

其實都搵黎講 出現係現世嘅角色黎自嘅作品全部都極高人氣
個別作品廚嘅承認力都可以差成咁

見到復活開心哩個又係搵黎講
用啲現實野做例子
假設你話東方女主 同saber 奈葉 一護 勇者王之類角色 cossover一定好有睇頭 但係合作出版嘅野一定係打到五五波就點到即止架啦
E架係比人斬到sm咁喎 當年啲咩斬赤紅之曈 睇住班女死都屌晒鬼啦

咪係 以前OP美食龍珠嗰個crossover特別篇弱化左悟空將佢嘅水準變到同其他人差唔多已經大把人屌哂鬼
其實自從佢搞鳥籠開始我就覺得呢套野係借d意暗諷今時今日嘅垃圾觀眾

今集仲有樣野好好笑
鳥籠係政府為左對付軍姬嘅手段
咁理講上所有宣傳伏筆前日談都係用紅毛白毛呢邊做主角方
但係galgame女話觀眾當軍姬先係主角
姐係講緊主角方咁多個人氣作品加埋嘅人氣都唔及軍姬一個同人
政府搞呢個鳥籠都幾失敗
我當出黎嘅角色全部都係全球人氣最高嗰堆
我諗現實世界初音/東方都未必敵得過龍珠+火影+OP+高達+星矢嘅人氣掛？

真係出剎那
跟手叫佢唔好再打，呢個世界好美好

接著兩條路，一係Altair唔理，錯手殺鳩埋剎那2號，崩潰自爆
一係Altair聽佢講，發覺剎那仲有得救，金盆洗手BBQ結局

不過搞咁多嘢都唔知做乜，結果都係要出最後武器先搞得掂，之前啲角色真係死得冤枉

雖然話呢套嘢毋須認真看待
但一路睇都一路屌，你有乜理由一個二打六開晒外掛屈晒機咁打人，仲要望住自己鍾意啲角色瓜撚埋，啲觀眾仲可以笑笑口食花生咁
單係咁嘅故事大把人都唔會承認啦，啲角色廚甚至燒書鎅poster啦

重點 明明一開始就直接出軍姬原型個plan就可以輕鬆解決

動漫界係咪出左個同一拳超人/悟空同等嘅角色
又因果轉變 又debuff 仲可以將掂到嘅野化成花瓣
佢出過5個樂章 最大嗰個好似係20樂章係複製事物
姐係佢起碼仲有15個樂章未用

我諗起個台仔曾經同我講套嘢有廣江禮威有保證

我係話成套片既對白量

呢個唔難明呀,成套片多數角色都塑造得求求其其,到最後只係得返睇樣黎鍾意

現實D毒撚都好撚毒

你令我諗起fate
金閃閃咪又係最勁，但比個2打6搞掂
有人嬲到爆炸咩

仲有敵人勁ed劇情好老土姐，好特別咩
龍珠都識拎黎做例啦
打菲利，斯路，布歐有邊個唔係壓倒性咁勁，打極仲有
敵人唔勁，主角（白毛）打得唔辛苦，咁邊有驚喜

我覺得幾好睇喎 哩幾集

節奏唔掂

根本現實就係無論點殺都無人會理
燒書鎅書得果幾個角色廚先會咁做
大部分觀眾唔會話完全接受唔到
呢d合作類又唔係本家最多當笑片睇
除非az咁姐

優夜勁慘, 以為happy end, 點知無段段俾重生軍姬插左3刀, 仲要無埋板額

未死嘅

成日講承認力真係好撚噁心...
但本身呢套又唔係霸權番 想點

不如索性整個精神時光屋困住佢
係咁LOOP剎那死啦

好殘忍

班人都冇咩正派風範，唔差左

正派風範即係點？

打柒佢之後感化佢

呢套作品拎唔到連登仔嘅認可度，播完動畫2018年之後就唔會再有人提

軍服妹: 成功破壞Re:Creators嘅世界

真鑒同男主個段

之前我都唸過
如果大家一集收一樣咁多錢咁真係好唔公平。

btw下季唔想再聽到佢把聲

有小小熱血

其實真鑒嗰能力屈到可以顛覆承認力，男豬借到嗰能力時已經直接完場喎。

你咁講不如套野由一開始可以直接完埋

其實都係 軍姬同真鑒個能力真係好屈

One more出咗第三集

男豬有外掛都唔識用

你當加乘算,唔係無敵

起碼開頭真鑒係花生派
是旦啦，呢套都係認真就輸了
都係睇Altair姐

真鑒：吃飽了，爆seed先。。。

（設計對白）

當時男主迷茫緊 冷靜咗就變成咁 ok既。。。

軍姬變左skin真係靚好多
之前果d肥嘟嘟
而家呢個slim好多,索好多

軍服姫set到過份屈機老老實實後面戲情點出都唔合理啦
除左開掛之外打鬼到咩
從留言已經可見睇動漫嘅人有成半對戲情冇所謂
是旦有個角色J到就算
唔怪得依幾年動畫越出越垃圾
RE:CREATOR都播得出街

我反而對軍姬係如此強大之下
主角隊如何翻盤有興趣多d
未知閣下覺得點樣既戲情先唔垃圾呢
仲有成四集未播完都比你踩到好似屎咁
我覺得呢套野幾多諷刺觀眾意味

唔係得返2集咩

係wor
記錯左中間停播插播又乜又物

我覺得一反傳統既動畫 就唔係好多人接受到
我覺得動畫吸引之處就係無限制
而家好多動畫都清一色主人公>勁>打贏 完

e個年頭d動畫前面發展得幾穩定幾好都可以一野插水
真心想問你有咩期待

其實睇到而家
除左承認度任佢up同埋軍姬d能力太屈機之外
我都唔覺有咩問題

近呢幾集水瀨祈冇乜點9up有d唔係好慣

唔知最後會點樣收科關於被創作角色第一點登場既原因 (姐係點解會生成角色逆穿越
希望唔好解釋做因為係人隱藏既希望乜乜柒柒
同埋當初第一集男主被拉到去異世界果野
我覺得假如最後冇解釋男主既特殊性
咁樣我對呢套野就會比一個幾負面既評分

每次同軍服姬打都見到佢愈黎愈勁,設定都講埋係無限加能力
一早講埋比你聽,講到好似忽然出現咁接受唔到

同AZ一樣姐
不過主角變左反派就即刻咁多人話唔ok
但當年睇AZ又無事😂

始終開始就講係軍服姬既復仇,所謂主角果邊都係當左去客場戰鬥
係觀眾誤解左
但軍服姬想毀滅世界就係壞人e d係咪先入為主就見人見智
都好過鐵血忽然間先

明明一早講過二次創作可以無限加能力比佢
因為本身設定上超屈機打唔贏
所以先要整鳥籠比咁多人睇佢會被打低
但依家主角群加承認力既同時
軍服女都會加，睇佢由開頭出森羅果招會閃閃下差d比人彈出世界
到依家想出就出就知
佢個承認力隨時仲穩過其他人

自己都識講近年動畫垃圾左
大家食慣屎唔通仲會話呢隻係優質股？
一早無晒期待啦
想問埋呢到有邊位手足係為左j角色而睇

大家都係睇動畫娛樂姐
有高汁野邊個唔想睇，唔洗特登講自己有幾執著於劇情質素
你咪又係屌住睇

嘘の嘘 個下型撚到

成班人屌住屌住都睇左廿幾集啦

利申：睇好呢套野

其實我覺得ok既 不過係睇唔順眼男主
其他都無問題 二五果啲我又覺得無咩野
最緊要最緊要 唔好做AZ2世

最緊要係埋到尾

畫幾套H漫比毒撚丁，工口承認力影響之下，分分鐘男主『肉博』都攪得掂軍服女

男主其實係剎那第一個創作既角色

又唸起hxh 貓女

真鑒個能力今集點發動到

老老實實我見佢整個車站出黎已經係咁諗
一係要你做低佢
男主呢招可以玩到好撚毒